iPhone 唔送快叉但比條type c to lightning 係咩意思

人人屋企有一個嗰個係usb-A to lightning 啊

咁你用usb-a個條叉咪得

依個真，條線又用唔返落舊火牛
仲話環保

買11嗰陣咪送咗個usbc插頭囉，用返嗰個咪得

買ipad pro, macbook嗰時冇比你咩?
證明你唔適合用新iphone

你屋企冇type-c牛?

撚就冇，俾個Dom你

目的係寸9你
同埋引你買佢隻type C牛

重用USB-A？ 無PD wor
唔送咪幾好 屋企夠多charger
notebook 用type c PD
iPad 又有

迫你買隻type c快充牛

留名睇其他廠跟風cut牛

上代都轉左type c 啦

咪就係，用得iphone一定要代代換
之前用開其他機好心轉an機啦

咁呢啲野一定會轉
當年轉lighting啲人咪又係成手舊線
但佢cut耳同火牛就真係on9

用緊個一開四usbc charger....

原來仲有連登仔未轉...

上代都係pro先有type c火牛送咋wor，11都係得個5v usb-a

我唔知11
原來係跟usb a
點解上代又唔統一type c 咁on9

但係新20W牛係賣以前5W牛嘅價錢，都叫有返啲甜頭

本身包埋嫁喎

得pro有

講真幾年儲埋幾隻5w同幾隻10w牛都唔知點搞好

淘寶是但買條啦

你又岩喎 macbook ipad都無學咩人用iphone

你覺得用iphone班廢老 平時已經剩係識用原裝沖電 屋企會唔會有多個typec pd頭

包埋咪由6999變7099囉

轉係無所謂 但係你轉用一個less popular嘅接口又唔提供火牛 係咩玩法？
佢一係就齋轉 一係就齋cut 兩樣野一齊做就係on9